{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Oui"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "Non"
        },
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "\u00cates-vous certain ?"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "Exporter"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "Importer"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Sans tag"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filtres"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "S\u00e9lectionner un champ et seuls les mod\u00e8les utilisant ce champ seront affich\u00e9s."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Mod\u00e8les avec le champ : %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Afficher les mod\u00e8les syst\u00e8me ?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Par d\u00e9faut, les mod\u00e8les internes\/syst\u00e8me ne sont pas affich\u00e9s. Cliquez sur \u00ab Oui \u00bb pour les inclure dans la liste de mod\u00e8les ci-dessous."
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Ajouter de nouveaux mod\u00e8les"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "Mod\u00e8le et groupe de champs ajout\u00e9s : %s"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Mod\u00e8les trouv\u00e9s dans : %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "Les nouveaux mod\u00e8les suivant ont \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9s. Cochez la case de ceux que vous d\u00e9sirez ajouter."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Aucun nouveau fichier de mod\u00e8le trouv\u00e9 dans : %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Cr\u00e9er un nouveau mod\u00e8le sans fichier"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "Si vous d\u00e9sirez cr\u00e9er un nouveau mod\u00e8le m\u00eame si aucun fichier n'y est actuellement associ\u00e9, entrez le nom du mod\u00e8le ici."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Vous pouvez entrer plusieurs noms de mod\u00e8les en les s\u00e9parant par un espace."
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "\u00c9diter le mod\u00e8le : %s"
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "Les pages utilisant ce mod\u00e8le ne sont pas visibles puisque le fichier de mod\u00e8le (%s) n'existe pas."
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "Une \u00e9tiquette optionnelle pour d\u00e9crire ce mod\u00e8le."
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "Supprimer le mod\u00e8le"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Confirmer la suppression"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre supprim\u00e9"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Les mod\u00e8les du syst\u00e8me ne peuvent pas \u00eatre supprim\u00e9s"
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Notez que supprimer le mod\u00e8le ne fait que l'enlever de la base de donn\u00e9es, ceci ne supprime pas les fichiers de mod\u00e8le du disque."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Par d\u00e9faut, chaque mod\u00e8le g\u00e8re son propre groupe de champs. Si vous d\u00e9sirez que ce mod\u00e8le utilise les champs d'un autre mod\u00e8le, s\u00e9lectionnez-le ici."
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(par d\u00e9faut)"
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Ajouter un champ"
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "Pour mettre en cache l'output de ce mod\u00e8le, indiquez la dur\u00e9e (en secondes) pendant laquelle l'output devrait \u00eatre mise en cache. La mise en cache r\u00e9duit significativement le temps de rendu sur les pages avec un usage lourd en ressources. Cependant, la mise en cache ne devrait pas \u00eatre utilis\u00e9e avec les mod\u00e8les qui doivent traiter des donn\u00e9es changeantes, tels les formulaire ou les sessions. Notez aussi que les segments d'URL peuvent \u00eatre mis en cache, mais pas les variables GET et POST."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "Par exemple : 60 = 1 minute, 600 = 10 minutes, 3600 = 1 heure, 86400 = 1 jour, 604800 = 1 semaine, 2419200 = 1 mois"
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Enregistrement des pages \/ Expiration du cache"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "Quand une page utilisant ce mod\u00e8le est enregistr\u00e9e, que devrait-il arriver au cache ?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "Nettoyer le cache pour la page enregistr\u00e9e seulement (par d\u00e9faut)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "Nettoyer le cache pour le site en entier*"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "Nettoyer le cache pour la page enregistr\u00e9e et ses parents (incluant la page d'accueil)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "Nettoyer le cache pour la page enregistr\u00e9e et d'autres pages que vous sp\u00e9cifiez\u2026"
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "Ne rien faire"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*Pour optimiser la performance, les fichiers du cache expirent tous en groupe plut\u00f4t que d'\u00eatre nettoy\u00e9s individuellement."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "D\u00e9clarer les autres pages pour lesquelles le cache devrait \u00eatre nettoy\u00e9"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "Lorsque des pages utilisant ce mod\u00e8le sont enregistr\u00e9es, leur fichiers de cache seront nettoy\u00e9s. S\u00e9lectionnez les autres pages pour lesquelles le cache devrait \u00eatre nettoy\u00e9 ci-dessous."
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Mettre en cache lors du rendu des pages pour ces utilisateurs"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Invit\u00e9s seulement (r\u00f4le guest)"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Invit\u00e9s et utilisateurs connect\u00e9s"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Notez que le cache est toujours d\u00e9sactiv\u00e9 pour les pages que l'utilisateur peut modifier, peu importe ce que vous s\u00e9lectionnez ici."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "Variables GET d\u00e9sactivant le cache"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "Variables POST d\u00e9sactivant le cache"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "Lorsque l'output du mod\u00e8le est mise en cache, les variables de ce type sont ignor\u00e9s par d\u00e9faut. Vous avez la possibilit\u00e9 de d\u00e9clarez un ou plusieurs noms de variables qui d\u00e9sactiveront le cache pour cette requ\u00eate, la page sera rendue sans utiliser le cache."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Vous pouvez entrer un ou plusieurs noms de variables. Pour en d\u00e9clarer plus d'un, s\u00e9parez-les par un espace."
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "Si vous d\u00e9sirez grouper visuellement ce mod\u00e8le avec d'autres dans la liste de mod\u00e8les, entrez un tag compos\u00e9 d'un seul mot (tirets accept\u00e9s dans les noms-de-tags). Entrez le m\u00eame tag sur les autres mod\u00e8les avec lesquels vous d\u00e9sirer le grouper. Pour d\u00e9clarer des tags multiples, s\u00e9parez chacun d'entre eux avec un espace. L'utilisation des tags peut \u00eatre fort utile si votre site a un large nombre de mod\u00e8les."
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Chaque tag doit \u00eatre compos\u00e9 d'un mot (les tirets sont ok)."
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "Le nom utilis\u00e9 pour se r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 ce mod\u00e8le. Ceci est aussi le nom de fichier par d\u00e9faut du fichier de mod\u00e8le (avec extension .php) dans \/site\/templates\/."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "Le nom du fichier de mod\u00e8le est disponible en \u00e9criture et sera aussi renomm\u00e9."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "Le nom du fichier de mod\u00e8le n'est pas disponible en \u00e9criture, vous devrez donc le renommer manuellement (des instructions seront fournies apr\u00e8s l'enregistrement)"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Liste de champs \u00e0 afficher dans l'arborescence de l'interface d'administration"
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Entrez un ou plusieurs noms de champs assign\u00e9s \u00e0 ce mod\u00e8le \u00e0 afficher dans l'arborescence de l'interface d'administration lors de l'affichage des pages utilisant ce mod\u00e8le. Lorsque laiss\u00e9 vide, les champs d\u00e9clar\u00e9s dans le module ProcessPageList seront utilis\u00e9s. Les noms de champs doivent \u00eatres s\u00e9par\u00e9s d'un espace et\/ou d'une virgule. Les champs vides seront ignor\u00e9s."
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Vous pouvez entrer un ou plusieurs de ces champs :"
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "Comportements du mod\u00e8le"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Vous devriez g\u00e9n\u00e9ralement laisser ces modifications du comportement non s\u00e9lectionn\u00e9es \u00e0 moins d'avoir un besoin sp\u00e9cifique couvert par ces options."
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "Ne pas permettre aux pages de changer leur mod\u00e8le ?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "Si coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le ne pourront pas changer leur mod\u00e8le pour un autre."
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "Ne pas permettre les pages non publi\u00e9es"
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "Si coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le ne peuvent exister que sous l'\u00e9tat publi\u00e9 et ne pas pas \u00eatre d\u00e9publi\u00e9es."
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Permettre au champ \u00ab cr\u00e9\u00e9 par l'utilisateur \u00bb d'\u00eatre modifi\u00e9 sur les pages ?"
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "Si coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le auront une option pour modifier le champ \u00ab cr\u00e9\u00e9 par l'utilisateur \u00bb (r\u00f4le superuser seulement). Ceci permet aussi aux champs $page->createdUser ou $page->created_users_id d'\u00eatre enregistr\u00e9s via l'API."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "Veuillez notez que tous ces param\u00e8tres syst\u00e8mes sont destin\u00e9s \u00e0 l'utilisation du d\u00e9veloppement du syst\u00e8me de ProcessWire (pas pour d\u00e9veloppement de site). Utilisez-les \u00e0 votre propre risque."
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Flag Syst\u00e8me ?"
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "Lorsque coch\u00e9, ce mod\u00e8le sera d\u00e9fini comme n\u00e9cessaire au syst\u00e8me et ne pourra pas \u00eatre supprim\u00e9. Une fois que le flag syst\u00e8me est activ\u00e9, il ne peut \u00eatre supprim\u00e9 qu'\u00e0 partir de l'API (flagSystemOverride)."
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ ou 0 to d\u00e9sactiver"
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Nom de classe de la page"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "Le nom de la classe PHP qui sera utilis\u00e9e pour cr\u00e9er les pages utilisant ce mod\u00e8le. Par d\u00e9faut, les pages sont cr\u00e9\u00e9es \u00e0 l'aide de la classe Page. Vous devriez laisser ceci vide \u00e0 moins que vous ayez une classe d\u00e9riv\u00e9e de Page que vous d\u00e9sirez utiliser."
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "Ignorer les champs globaux ?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "Par d\u00e9faut, quand un champ est marqu\u00e9 comme \u00ab global \u00bb, il est requis pour tous les mod\u00e8les (et automatiquement ajout\u00e9 \u00e0 tout mod\u00e8le qui ne l'a pas). Si ce mod\u00e8le a une raison d'\u00eatre sp\u00e9cifique o\u00f9 les champs \u00ab global \u00bb ne s'appliquent pas, vous pouvez cocher cette case pour permettre \u00e0 ce mod\u00e8le d'ignorer les champs \u00ab global \u00bb."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ ou 0 pour d\u00e9sactiver"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "Afficher le champ \u00ab name \u00bb dans l'onglet contenu ?"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Par d\u00e9faut, le champ inclus par d\u00e9faut \u00ab name \u00bb appara\u00eet dans l'onglet \u00ab param\u00e8tres \u00bb de l'\u00e9diteur. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez plut\u00f4t qu'il apparaisse dans l'onglet \u00ab Contenu\u00a0\u00bb, cochez cette case."
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ ou 0 pour d\u00e9sactiver"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "Ne pas permettre aux pages d'\u00eatre d\u00e9plac\u00e9es ?"
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "Si vous voulez pr\u00e9venir que les pages utilisant ce mod\u00e8le ne soient d\u00e9plac\u00e9es (changement du parent), cochez cette case."
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "D\u00e9sactiver l'option corbeille ?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "Si coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le n'auront pas l'option d'\u00eatre envoy\u00e9es \u00e0 la corbeille."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ ou 0 pour d\u00e9sactiver"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "D\u00e9sactiver l'onglet param\u00e8tres ?"
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "Si coch\u00e9, l'onglet \u00ab Param\u00e8tres \u00bb n'appara\u00eetra pas dans l'\u00e9diteur pour les pages utilisant ce mod\u00e8le."
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ ou 0 pour d\u00e9sactiver"
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "Les pages utilisant ce mod\u00e8le peuvent elles avoir des enfants ?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Ce mod\u00e8le peut-il \u00eatre utilis\u00e9 pour les nouvelles pages ?"
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Par exemple, un mod\u00e8le que vous ne voudriez pas \u00eatre utilis\u00e9 pour les nouvelles page est votre mod\u00e8le \u00ab homepage \u00bb (page accueil)."
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Mod\u00e8les permis pour les enfants"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "S\u00e9lectionnez le ou les mod\u00e8les qui seront permis pour les enfants des pages utilisant ce mod\u00e8le. Utilisez ceci seulement si vous voulez sp\u00e9cifiquement restreindre la localisation des pages utilisant ce mod\u00e8le."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "Si aucun n'est s\u00e9lectionn\u00e9, tous sont permis (\u00e0 l'int\u00e9rieur des limites d'acc\u00e8s de l'utilisateur). Un exemple pourrait \u00eatre un mod\u00e8le \u00ab liste-nouvelles \u00bb dont les enfants ne peuvent qu'utiliser les mod\u00e8les \u00ab communique-de-presse \u00bb ou \u00ab article-de-journal \u00bb."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Mod\u00e8les permis pour les parents"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "S\u00e9lectionnez le ou les mod\u00e8les qui seront permis pour les parents des pages utilisant ce mod\u00e8le. Utilisez ceci seulement si vous voulez sp\u00e9cifiquement restreindre la localisation des pages utilisant ce mod\u00e8le."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "Si aucun n'est s\u00e9lectionn\u00e9, tous sont permis (\u00e0 l'int\u00e9rieur des limites d'acc\u00e8s de l'utilisateur). Un exemple pourrait \u00eatre un mod\u00e8le \u00ab employe \u00bb qui ne peut avoir comme parent que les pages utilisant le mod\u00e8le \u00ab bottin-entreprise \u00bb."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Format de nom pour les enfants"
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "Vous pouvez, en option, d\u00e9finir un format pour les noms de page lorsqu'une nouvelle page enfant est ajout\u00e9e. Ceci permet d'\u00e9viter l'\u00e9tape \u00ab Ajout de page \u00bb lors de l'ajout d'une nouvelle page. Pour que ceci fonctionne, un seul mod\u00e8le peut \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9 pour le champ \"Mod\u00e8les permis pour les enfants\" ci-dessus."
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Afficher dans le menu rapide d'ajout de page ?"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Relations"
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "Si coch\u00e9, ce mod\u00e8le peut appara\u00eetre sous le bouton de \"Nouveau\" qui appara\u00eet sur la page principale de l'arborescence. Ceci suppose que toutes les autres conditions sont r\u00e9unies (voir plus bas)."
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "**Conditions requises au fonctionnement**"
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Vous devez s\u00e9lectionner un mod\u00e8le de parent (voir : \u00ab Mod\u00e8les permis pour les parents \u00bb ci-dessus). Si plus qu'un est s\u00e9lectionn\u00e9, seulement le premier sera utilis\u00e9."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. Le mod\u00e8le de parent s\u00e9lectionn\u00e9 doit avoir ce mod\u00e8le d\u00e9fini comme un de ceux permis pour ses enfants."
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Param\u00e8tres de tri pour les enfants"
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "Si vous d\u00e9sirer que les enfants soient automatiquement tri\u00e9s \u00e0 l'aide d'un champ sp\u00e9cifique, s\u00e9lectionnez le ici. Autrement, s\u00e9lectionnez \u00ab Aucun \u00bb pour activer le tri par page. Ceci \u00e9crase le param\u00e8tre des pages, donc si vous s\u00e9lectionnez autre chose que \u00ab Aucun \u00bb, l'option de tri n'appara\u00eetra pas pour les pages utilisant ce mod\u00e8le."
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Permettre les num\u00e9ros de pages ?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "Permettre les segments d'URL ?"
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Les URLs de page devraient elles terminer avec un slash ?"
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "Si \u00ab Oui \u00bb, les pages utilisant ce mod\u00e8le auront toujours des URLs se terminant avec un slash \u00ab \/ \u00bb. Si la page est charg\u00e9e \u00e0 partir d'un URL sans le slash, elle sera redirig\u00e9e vers un URL la comprenant. Si vous s\u00e9lectionnez \u00ab Non \u00bb, la version sans slash sera forc\u00e9e. Notez que ce param\u00e8tre ne force pas le comportement des segments d'URL ou des num\u00e9ros de page, seulement les URLs r\u00e9els. Si vous n'avez pas de pr\u00e9f\u00e9rence, il est recommand\u00e9 que vous laissiez ceci \u00e0 \u00ab Oui \u00bb."
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP ou HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "HTTPS seulement (encryption SSL)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "HTTP seulement"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "Si votre site a un certificat SSL et est accessible via HTTPS, vous pouvez rendre ces pages uniquement accessible via HTTPS ou HTTP. Par exemple, si vous s\u00e9lectionnez \u00ab HTTPS seulement \u00bb plus bas et qu'une requ\u00eate pour une page utilisant ce mod\u00e8le arrive via HTTP, elle sera automatiquement redirig\u00e9e \u00e0 la version HTTPS. Par d\u00e9faut, ProcessWire permet la connection autant HTTP que HTTPS."
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Nom de fichier de mod\u00e8le alternatif"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "Le fichier de mod\u00e8le, si diff\u00e9rent de : %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "Les fichiers de mod\u00e8le sont consid\u00e9r\u00e9s \u00eatre dans le r\u00e9pertoire : %s"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "L'extension du fichier de mod\u00e8le est consid\u00e9r\u00e9e \u00eatre : %s"
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "Ajouter un fichier au d\u00e9but"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Fichier \u00e0 ajouter au d\u00e9but du fichier de mod\u00e8le pendant le rendu de la page. Doit \u00eatre relatif \u00e0 \/site\/templates."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Ajouter un fichier \u00e0 la fin"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Fichier \u00e0 ajouter \u00e0 la fin du fichier de mod\u00e8le pendant le rendu de la page. Doit \u00eatre relatif \u00e0 \/site\/templates."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "D\u00e9sactiver l'ajout automatique du fichier au d\u00e9but : %s"
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "D\u00e9sactiver l'ajout automatique du fichier \u00e0 la fin : %s"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Voulez vous g\u00e9rer les acc\u00e8s en vue et en modification pour les pages utilisant ce mod\u00e8le ?"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "Si vous s\u00e9lectionnez \u00ab Oui \u00bb, vous pouvez d\u00e9finir les r\u00f4les qui ont acc\u00e8s aux pages utilisant ce mod\u00e8le. Si vous s\u00e9lectionnez \u00ab Non \u00bb, les pages utilisant ce mod\u00e8le h\u00e9riteront des acc\u00e8s \u00e0 partir de leurs parents."
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "Quoi faire lors qu'un utilisateur tente de voir une page \u00e0 laquelle il n'a pas acc\u00e8s ?"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "Si un utilisateur tente d'acc\u00e9der une page utilisant ce mod\u00e8le et qu'il n'a pas acc\u00e8s \u00e0 cette page, que doit-il arriver ?"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Afficher une page 404"
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Afficher la page de connexion : %s"
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "Optionnel : Dans votre URL, vous pouvez inclure le tag \u00ab\u00a0{id} \u00bb (possiblement en tant que variable GET) et il sera remplac\u00e9 par l'ID de la page dans le requ\u00eate, si vous le d\u00e9sirez."
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "Ces pages devraient-elles \u00eatre trouvables dans une recherche lorsqu'un utilisateur n'y a pas acc\u00e8s ?"
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "Lorsqu'un utilisateur n'a pas la permission de voir une page utilisant ce mod\u00e8le, que devrait arriver aux recherches et listes de pages ?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Oui - Les pages peuvent appara\u00eetre dans les recherches\/listes m\u00eame si l'utilisateur ne peut les voir"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "Non - Les pages ne peuvent PAS appara\u00eetre dans les recherches\/listes \u00e0 moins que l'utilisateur n'ait la permission de les voir"
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "Note d'API : Ce param\u00e8tre affecte les r\u00e9sultats retourn\u00e9s par $pages->find(), $page->children() et autres fonctions qui retournent des PageArrays."
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Quels roles peuvent acc\u00e9der aux pages utilisant ce mod\u00e8le (et celles qui en h\u00e9ritent les droits d'acc\u00e8s) ?"
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(tout le monde)"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Mod\u00e8le supprim\u00e9"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Attention, le fichier n'existe pas"
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Mod\u00e8le enregistr\u00e9 : %s"
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "Erreur lors de la cr\u00e9ation du clone de ce mod\u00e8le"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "Champs dupliqu\u00e9s de \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "Le champ \u00ab %s \u00bb ne peut \u00eatre enlev\u00e9 puisqu'il est requis globalement par tous les groupes de champs"
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Groupe de champs enregistr\u00e9 : %s"
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Champs ne pouvant pas \u00eatre supprim\u00e9s"
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Vous avec demand\u00e9 de changer le groupe de champs de \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb."
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "Les champs suivants seront supprim\u00e9s de fa\u00e7on permanente des pages utilisant ce mod\u00e8le :"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Veuillez confirmer que vous comprenez les informations plus haut que que vous voulez changer le groupe de champs en cochant la case et en envoyant ce formulaire."
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "Veuillez confirmer que vous d\u00e9sirez changer le groupe de champs de \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "Changer le groupe de champs pour le mod\u00e8le : %s"
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Changement du groupe de champs annul\u00e9"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "Groupe de champs pour le mod\u00e8le chang\u00e9 vers : %s"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "Supprimer les champs du mod\u00e8le : %s"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "Supprimer les champs du mod\u00e8le"
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Vous avez demand\u00e9 d'enlever un ou plusieurs champs de ce mod\u00e8le. Les donn\u00e9es associ\u00e9es aux champs suivants seront supprim\u00e9es de fa\u00e7on permanente. Si les champs qui sont enlev\u00e9s contiennent beaucoup de donn\u00e9es, il se peut que op\u00e9ration prenne un certain moment apr\u00e8s votre confirmation et l'envoi de ce formulaire. Veuillez confirmer que vous comprenez cela et que vous d\u00e9sirez supprimer le ou les champs en cochant la case plus bas."
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "Enlever le champ \u00ab %1$s \u00bb du mod\u00e8le \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre renomm\u00e9 puisqu'il est un mod\u00e8le syst\u00e8me"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "Le nom \u00ab %s \u00bb est d\u00e9j\u00e0 utilis\u00e9"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Mod\u00e8le renomm\u00e9 de \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Fichier de mod\u00e8le renomm\u00e9 de \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "Impossible de renommer \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb dans le r\u00e9pertoire \u00ab %3$s \u00bb. Vous devez renommer le fichier manuellement dans le syst\u00e8me de fichiers."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "Le fichier de mod\u00e8le \u00ab %1$s \u00bb est introuvable dans le r\u00e9pertoire \u00ab %2$s \u00bb. Vous devez renommer le fichier \u00ab\u00a0%3$s \u00bb\u00a0vers \u00ab %1$s \u00bb manuellement dans le syst\u00e8me de fichiers."
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "Renommer le mod\u00e8le \u00ab %1$s \u00bb vers \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "Veuillez confirmer que vous d\u00e9sirez renommer ce mod\u00e8le en cochant la case ci-dessous."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "Le fichier de mod\u00e8le \u00ab %s \u00bb semble \u00eatre en acc\u00e8s d'\u00e9criture. Nous allons tenter de le renommer lorsque vous cliquerez sur envoyer."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "Le fichier de mod\u00e8le \u00ab %1$s \u00bb n'est pas accessible en \u00e9criture. Veuillez renommer le fichier vers \u00ab %2$s \u00bb avant de cliquer sur envoyer."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Champ \u00ab %1$s \u00bb enlev\u00e9 du mod\u00e8le\/groupe de champs \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "Champ \u00ab %1$s \u00bb ajout\u00e9 au mod\u00e8le\/groupe de champs \u00ab %2$s \u00bb"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "Mod\u00e8les"
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "Lister et modifier les mod\u00e8les qui contr\u00f4le la sortie des pages"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Ajouter un nouveau mod\u00e8le"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "Syst\u00e8me"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Voir tous"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "Nom"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "\u00c9tiquette"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Champs"
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "Modifi\u00e9"
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "Segments d'URL"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "Num\u00e9ros de pages"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "\u00c9tiquette"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Acc\u00e8s"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Fichiers"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Avanc\u00e9"
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "Syst\u00e8me"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Enregistrer"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Groupe de champs"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Champs"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Champs"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "Dur\u00e9e du cache"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "R\u00f4le"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Voir les pages"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Modifier le pages"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Cr\u00e9er les pages"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Ajouter des enfants"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Continuer"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Enlever les champs"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "Ajouter un mod\u00e8le"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "Ajouter des mod\u00e8les"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Ce mod\u00e8le est utilis\u00e9 par %d pages"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "Le mod\u00e8le est utilis\u00e9 par 1 page"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "Le mod\u00e8le est utilis\u00e9 par %d page"
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "Nettoyer le cache pour la page enregistr\u00e9e et autres pages correspondant \u00e0 un s\u00e9lecteur\u2026"
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "S\u00e9lecteur pour trouver les autres pages o\u00f9 nettoyer le cache."
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Enregistrez ce mod\u00e8le puis revenez ici pour configurer votre s\u00e9lecteur."
        },
        "711aef464118d5be216c2879591fbb5a": {
            "text": "S\u00e9lecteur d'expiration de cache"
        },
        "fc5817e1bd14f3acbf2266635b0e30ed": {
            "text": "Pour d\u00e9sactiver le cache lorsque n'importe quelle variable est pr\u00e9sente, entrez un ast\u00e9risque: * (recommand\u00e9)"
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "Remplace l'\u00e9tiquette par d\u00e9faut de l'onglet \"Contenu\"."
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "Remplace l'\u00e9tiquette par d\u00e9faut de l'onglet \"Enfants\"."
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "Ic\u00f4ne"
        },
        "4f50a13dad7a9fb97496e4b62718d3a8": {
            "text": "S\u00e9lectionnez une ic\u00f4ne \u00e0 associer avec ce mod\u00e8les et les pages utilisant ce mod\u00e8le (dans le panneau d'administration)."
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Plus"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "Lorsque coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le supporteront la pagination."
        },
        "4295c2949c604273ad18a82924a06684": {
            "text": "Lorsque coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le supporteront les segments d'URL personnalis\u00e9s apr\u00e8s l'URL de la page."
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Quels segments d'URL d\u00e9sirez vous permettre ?"
        },
        "db2a37c1bdec2b30f0c7c9d789b3bfcc": {
            "text": "Entrez une segment, chemin de segment ou expression r\u00e9guli\u00e8re permis par ligne ou laissez vide pour permettre n'importe lequel."
        },
        "2d234a37f1f09a868ff9e51cbec93c0a": {
            "text": "Sch\u00e9ma\/Protocole"
        },
        "65cee0d2556f206faa5e315e2f165551": {
            "text": "Ent\u00eate \u00e0 envoyer avec la sortie du fichier de mod\u00e8le. Si aucun n'est s\u00e9lectionn\u00e9, ProcessWire n'enverra pas d'ent\u00eate content-type et dans la majorit\u00e9 des cas text\/html est assum\u00e9. S\u00e9lectionner un content-type est recommand\u00e9 lorsque la sortie est autre que du HTML."
        },
        "6540057c786960e596930c3041771293": {
            "text": "Pour ajouter d'autre types de contenu, voir *contentTypes* dans \/wire\/config.php (et ajouter les \u00e0 cet endroit)."
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "Renommage du mod\u00e8le non fait - veuillez compl\u00e9ter ceci apr\u00e8s l'action courante."
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "\u00c9tiquette pour l'onglet \u00ab De base \u00bb"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "\u00c9tiquette pour l'onglet \u00ab Enfants \u00bb"
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Peu importe"
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "="
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "\u00c9tat de la cache"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "D\u00e9sactiv\u00e9e"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Activ\u00e9e (cache de mod\u00e8le)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Activ\u00e9e (ProCache, configur\u00e9e ici)"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "Les pages utilisant ce mod\u00e8le sont pr\u00e9sentes en cache \u00e0 l'aide de ProCache, mais configur\u00e9es directement dans ProCache. Pour configurer les param\u00e8tres ProCache de ce mod\u00e8le, choisissez l'option ProCache ci-dessus."
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "="
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "Remplace l'\u00e9tiquette par d\u00e9faut de la propri\u00e9t\u00e9 \"Nom\"."
        },
        "9a4127b29b0b6c40638af21074829f0e": {
            "text": "Vous pouvez aussi utiliser votre propre format (et tout caract\u00e8res ou ponctuation additionnels) en d\u00e9clarant les noms de champs entre accolades, e.g. {name}, {categories.title}, etc."
        },
        "9c16eb3042fbf6c2b73a21dea122d19e": {
            "text": "Pour sp\u00e9cifier la propri\u00e9t\u00e9 d'un champ, entourez le nom du champ d'accolades et entrez {nom_champ.propriete}, par exemple: {categories.title}"
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "="
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "Un"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "pas davantage permis"
        },
        "ad1d924dc261c8945b07d271c9cd5888": {
            "text": "Les mod\u00e8les indiqu\u00e9s d'un %s doivent aussi \u00eatre configur\u00e9s pour permettre ce mod\u00e8le en tant que parent. Cliquez sur tout mod\u00e8le s\u00e9lectionn\u00e9 pour configurer les parents permis."
        },
        "81d8cfa67d7f3fa526cff71bd27238c5": {
            "text": "Les mod\u00e8les indiqu\u00e9s d'un %s sont d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9s et permettent d'ajouter ce mod\u00e8le en tant que parent."
        },
        "fb3f093ab0572a059120f2c7c680da3c": {
            "text": "Les mod\u00e8les indiqu\u00e9s d'un %s doivent aussi \u00eatre configur\u00e9s pour permettre ce mod\u00e8le en tant qu'enfant. Cliquez sur tout mod\u00e8le s\u00e9lectionn\u00e9 pour configurer les enfants permis."
        },
        "173fc4509c54323d4c0da3ffea41742c": {
            "text": "Les mod\u00e8les indiqu\u00e9s d'un %s sont d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9s et permettent d'ajouter ce mod\u00e8le en tant qu'enfant."
        },
        "9351544406147e2f9a081ce279e7f687": {
            "text": "Pour ajuster l'ordre dans lequel les mod\u00e8les apparaissent dans le menu de raccourcis, voir les [param\u00e8tres du module PageAdd](%s)."
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "Les URLs de num\u00e9ros de page doivent-ils \u00eatre termin\u00e9s d'un slash ?"
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "Les segments d'URL doivent-ils \u00eatre termin\u00e9s d'un slash ?"
        },
        "dc105ac52c237f9f09c74b0767f64f74": {
            "text": "="
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Permettre aux acc\u00e8s reli\u00e9s \u00e0 l'\u00e9dition d'\u00eatre h\u00e9rit\u00e9s par les enfants ?"
        },
        "ef4a1860dd8847a43619b6ca5f26e638": {
            "text": "Par d\u00e9faut, tous les param\u00e8tres d'acc\u00e8s de ce mod\u00e8le sont h\u00e9rit\u00e9s dans l'arborescence de page jusqu'\u00e0 ce qu'une page utilisant un autre mod\u00e8le de page control\u00e9 par l'acc\u00e8s ne l'\u00e9crase."
        },
        "6aee0c8c870a84f930c97c2eb1427c8d": {
            "text": "Choisir l'option \"Non\" si vous d\u00e9sirez \u00e9viter que l'acc\u00e8s reli\u00e9 \u00e0 l'\u00e9dition ne soit h\u00e9rit\u00e9e outre les pages utilisant ce mod\u00e8le. L'acc\u00e8s vue continuera d'h\u00e9riter peu importe."
        },
        "2678dd0fb63b2adfb38fe14f66d6c6b5": {
            "text": "Permettre aux acc\u00e8s reli\u00e9s \u00e0 l'\u00e9dition d'\u00eatre h\u00e9rit\u00e9s par les enfants qui n'ont pas de contr\u00f4le d'acc\u00e8s"
        },
        "1dee747820c27fbdc81384045a54c8c3": {
            "text": "Limiter l'acc\u00e8s reli\u00e9 \u00e0 l'\u00e9dition seulement aux pages utilisant ce mod\u00e8le"
        },
        "8b961334d86b2e4afdb29a825b7537f5": {
            "text": "Note: les options \u00e9diter\/cr\u00e9er\/ajouter sont d\u00e9sactiv\u00e9es pour les r\u00f4les qui n'ont pas de permission page-edit."
        },
        "34aeb942ccc5860ae5af2885bf346a5d": {
            "text": "Permission d'\u00e9dition additionnelles et \u00e9crasements"
        },
        "5cd4a0ea4859ae8a1371ded392cfff3b": {
            "text": "Ajoutez ou retirer les permissions assign\u00e9es \u00e0 chaque r\u00f4le lorsque requis pour les pages utilisant ce mod\u00e8le (ou h\u00e9ritant de ce dernier)."
        },
        "f0ec91a2ccc29fee4de702e940b186a8": {
            "text": "Les options disponibles ici sont d\u00e9termin\u00e9es par les choix d'\u00e9dition de page ci-dessus. Ainsi, vous devriez enregistrer ce mod\u00e8le et y revenir apr\u00e8s avoir effectu\u00e9 des changements aux r\u00f4les ayant l'acc\u00e8s d'\u00e9dition de page ci-dessus."
        },
        "b50d7f1673d8d8694f84094c093718df": {
            "text": "Les options sont affich\u00e9es au format \"r\u00f4le: permission\". Pour une description de l'effet de chacune des permissions, voir la [r\u00e9f\u00e9rence des permissions](%s)."
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Ajouter des permissions par r\u00f4le"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Retirer des permissions par r\u00f4le"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "="
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "="
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "="
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "="
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "="
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "="
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "="
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "\u00c9tiquette pour la propri\u00e9t\u00e9 Nom de page"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Ce mod\u00e8le est utilis\u00e9 par %d page"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "="
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "="
        },
        "b3a57cf1770883844c8e986675546d20": {
            "text": "Si vous ajout\u00e9 seulement les champs ci-dessus, enregistrez et revenez ensuite ici pour les s\u00e9lectionner."
        },
        "044c72d21891e006e09a78d32a1e3226": {
            "text": "Fermer et ajouter"
        },
        "4b5a4101eef9107a93653ecef0418ed1": {
            "text": "Entrez le nom du nouveau mod\u00e8le que vous voulez cr\u00e9er. Le clone sera cr\u00e9\u00e9 \u00e0 l'enregistrement. Si votre dossier de mod\u00e8les a l'acc\u00e8s en \u00e9criture et le mod\u00e8le a un fichier, il sera lui aussi clon\u00e9."
        },
        "4a290c3c1090e21dd600de5f741fa083": {
            "text": "Action sur un champ requis"
        },
        "413c8d36faee24af361553c804386428": {
            "text": "Quelle action ex\u00e9cuter quand une page d\u00e9j\u00e0 publi\u00e9e est enregistr\u00e9e avec un champ manquant requis ?"
        },
        "6aa324ce3baf41a239eaa440caba0a51": {
            "text": "Alerter l'utilisateur de l'erreur (par d\u00e9faut)"
        },
        "df169cc44c2c05b1bc4f79938c03405b": {
            "text": "Restaurer la valeur pr\u00e9c\u00e9dente (si disponible)"
        },
        "90ffa24b83a6a28137f9063f7e6cdc4b": {
            "text": "D\u00e9publier la page (si autoris\u00e9)"
        },
        "6be7133083e1d91f772589bf24aa5e48": {
            "text": "d\u00e9clarez 0 pour d\u00e9sactiver"
        },
        "4250b64aabe2bd1f7764377c2f5380c4": {
            "text": "D\u00e9sactiver la gestion multi-lingue pour ce mod\u00e8le ?"
        },
        "109da571222f1c753257a9ea7d9c0f23": {
            "text": "Si coch\u00e9, les pages utilisant ce mod\u00e8le seront seulement utilis\u00e9es par la langue par d\u00e9faut."
        },
        "3797b58404902683867d788211ac5ce2": {
            "text": "Utiliser un fichier compil\u00e9 ?"
        },
        "e139846cbe34d9fe671e7b5975d367ba": {
            "text": "Autoriser ProcessWire \u00e0 mettre \u00e0 votre fichier de mod\u00e8le pour l'espace de nommage de ProcessWire et \u00e0 appliquer tout modules FilerCompiler."
        },
        "d539c03bba4a77f2fb76ab46fa9b93f1": {
            "text": "Recommander au moins pour les fichiers de mod\u00e8les qui n'utilisent pas un espace de nommage ProcessWire (comme ceux originaires de sites sous PW 2.x)."
        },
        "adab801f8cca3e7d6f780fe4853eb55f": {
            "text": "Si vous n'\u00eates pas s\u00fbr, choisissez \"Automatique\"."
        },
        "cacd642e8d383be621123210fa6d9d74": {
            "text": "(d\u00e9sactiver le compiler)"
        },
        "a441d0ada5c25b0aaf68585c3cd98609": {
            "text": "Automatique (compile quand le fichier n'a pas d'espace de nommage)"
        },
        "422d6e51e28831664b5c0b701b6c6182": {
            "text": "(seulement le fichier de mod\u00e8le)"
        },
        "ad6d587b4370281434a47d58aaf1e5a5": {
            "text": "(fichier de mod\u00e8le et fichiers inclus dedans)"
        },
        "1d926a6b89b4bc848e3f4ffa3e1bd67d": {
            "text": "L'espace de nommage du fichier est : \"%s\"."
        },
        "0b506a8d05b70f0f99d7843e1e7ce9c2": {
            "text": "L'action de compiler est recommand\u00e9e."
        },
        "9b404a9b5976b30bf436e218068b3d4d": {
            "text": "L'action de compiler n'est pas n\u00e9cessaire \u00e0 moins que les modules ou les includes en aient besoin."
        },
        "0ce8e11f27f5cff906b08ff533da5567": {
            "text": "Clone \"%2$s\" cr\u00e9\u00e9 \u00e0 partir du mod\u00e8le \"%1$s\""
        },
        "363b220544077dba6890921e123486dc": {
            "text": "Erreur avec le placement du groupe de champ \/ onglet \"%s\" - veuillez le corriger et enregistrer \u00e0 nouveau"
        },
        "1f1e0f35a65380b2fb521f45ebe074d4": {
            "text": "Les noms de mod\u00e8les peuvent contenir des lettres (a-z A-Z), des chiffres (0-9) ou des tirets."
        },
        "121b570925fe79a1a61a5af3597db410": {
            "text": "Le bas de casse est optionnel mais recommand\u00e9."
        },
        "f2b378843f03d80972622754302da574": {
            "text": "Ne pas inclure l'extension du fichier."
        },
        "9cc59ab6a716c29aa5e36e79f150552c": {
            "text": "Le nom du mod\u00e8le ne correspond pas au format requis."
        },
        "d52ab043aebc166d5bbf3b73e0bffb0f": {
            "text": "Filtrer par champ"
        },
        "8ce07bc265e6bec0335b8d17460ff715": {
            "text": "%d champ"
        },
        "f31f5e50313e32f1b8a1d38913e26023": {
            "text": "%d champs"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "Base"
        },
        "491b2e7db94dabf054ee83c101755e87": {
            "text": "Rediriger vers une autre URL ou afficher une page par son ID"
        },
        "9f461848426762d3cf5e46a83b9f2657": {
            "text": "URL de redirection ou ID de la page \u00e0 afficher"
        },
        "ba5068f94547142a71a790f6dedc9a77": {
            "text": "Entrez l'URL vers laquelle vous voulez rediriger OU l'ID de la page que vous voulez rendre lorsqu'un utilisateur n'a pas acc\u00e8s."
        },
        "9f0e0bbab28d57fef318155ea51c6d68": {
            "text": "Si vous sp\u00e9cifiez un ID de page, veuillez noter que la page sera affich\u00e9e pour l'utilisateur, qu'il ait ou non l'autorisation de la voir."
        },
        "1fa93855c234c32d0a9451ce1ef4fa6c": {
            "text": "C'est utile dans les cas o\u00f9 votre page de connexion pourrait elle-m\u00eame \u00eatre prot\u00e9g\u00e9e."
        },
        "793e0cc1771feadd7a91c0031e7ad663": {
            "text": "Ce param\u00e8tre n'est applicable que si vous avez s\u00e9lectionn\u00e9 l'option \u00ab C \u00bb dans le champ ci-dessus."
        },
        "8ad0889e260991fdddd4730a35287dad": {
            "text": "Cliquer et d\u00e9placer pour modifier la largeur du champ"
        },
        "710392d799626a77535d30648716ddd3": {
            "text": "Enregistrer le mod\u00e8le avant de modifier la largeur d'un nouveau champ"
        },
        "cd0cf5a5ee30d30f0261238f5875a33b": {
            "text": "Emp\u00eacher l'acc\u00e8s direct aux fichiers assets des pages utilisant ce template"
        },
        "49ee3087348e8d44e1feda1917443987": {
            "text": "Nom"
        },
        "b021df6aac4654c454f46c77646e745f": {
            "text": "Etiquette"
        },
        "a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508": {
            "text": "="
        },
        "9b2692fa9c25a63ff93341c03734c067": {
            "text": "G\u00e9rer les tags"
        },
        "af6397fe799c6883d32c1904e226a176": {
            "text": "Non disponible pour la raison indiqu\u00e9e ci-dessous"
        },
        "78f0addb345c31ce3601b53076e87281": {
            "text": "D\u00e9finissez les champs personnalis\u00e9s pour \"%s\". Il n'est pas n\u00e9cessaire de configurer quoi que ce soit d'autre ici."
        },
        "1ee7f0f967f1817a4d0df8dac4105ebc": {
            "text": "S\u00e9lectionnez les champs utilis\u00e9s par ce mod\u00e8le et glissez\/d\u00e9posez dans l'ordre souhait\u00e9."
        },
        "2e5b330cc3f63247217f9a7aff0ba468": {
            "text": "Vous pouvez \u00e9galement cliquer sur le nom ou l'\u00e9tiquette du champ \u00e0 modifier dans le contexte de ce mod\u00e8le, cliquer\/faire glisser l'indicateur de pourcentage pour ajuster la largeur, ou [cr\u00e9er un nouveau champ](%s)."
        },
        "5b55d084858290c6852cb1b0bd6be400": {
            "text": "Enregistrez ce mod\u00e8le pour rendre les champs nouvellement ajout\u00e9s modifiables ici."
        },
        "6d54a6464afb9baefe6dc9b5bb9407ba": {
            "text": "Renommer le mod\u00e8le"
        },
        "50b8391d080056ff0fef83460aec05c2": {
            "text": "Dupliquer\/cl\u00f4ner ce mod\u00e8le"
        },
        "6a40b08ae62e68a7c0d75fbe482422bb": {
            "text": "Copier des champs depuis un autre mod\u00e8le"
        },
        "8daeee7ba24747388991aebbef424aca": {
            "text": "Si vous souhaitez copier des champs utilis\u00e9s par un autre mod\u00e8le, s\u00e9lectionnez-le ici. Les champs d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sents dans ce mod\u00e8le seront laiss\u00e9s en l'\u00e9tat."
        },
        "e29fbd4b3ab93bd36ba02701195f7267": {
            "text": "Lorsque l'acc\u00e8s direct \u00e0 un fichier dans [u]\/site\/assets\/files\/[\/u] est bloqu\u00e9, ProcessWire peut g\u00e9rer la livraison du fichier, plut\u00f4t qu'Apache."
        },
        "f0e7c1fdf80a62ce6751727bdba68f47": {
            "text": "Permet de contr\u00f4ler l'acc\u00e8s au fichier de la m\u00eame mani\u00e8re que la page qui le poss\u00e8de, tout en utilisant l'URL du fichier d'origine."
        },
        "cb3c9250730efdee741ff650f807d56a": {
            "text": "Notez qu'il faut plus de temps pour livrer un fichier de cette fa\u00e7on, alors ne choisissez l'option \"Oui toujours\" que si vous en avez besoin."
        },
        "09af5db524e775b4a1f701ef67479387": {
            "text": "V\u00e9rifiez toujours que le contr\u00f4le d'acc\u00e8s fonctionne comme vous le souhaitez en essayant d'acc\u00e9der au(x) fichier(s) prot\u00e9g\u00e9(s) dans votre navigateur."
        },
        "825eaff6cfdbcc09fd32758d056e4742": {
            "text": "Faites-le lorsque vous voulez avoir acc\u00e8s (connect\u00e9) et lorsque vous ne l'avez pas (d\u00e9connect\u00e9)."
        },
        "eae07a5d655bbc5b0b66030482669d7b": {
            "text": "(utilise la configuration g\u00e9n\u00e9rale du site \u00e0 la place)"
        },
        "60b7601149e4f71061b2518b1fb1369f": {
            "text": "Oui lorsque la page n'est pas publi\u00e9e, dans la corbeille ou n'est pas accessible au public"
        },
        "d761f031894f4f6b20d02ac34d62daa7": {
            "text": "Oui toujours, quel que soit l'\u00e9tat de la page ou le contr\u00f4le d'acc\u00e8s"
        },
        "1ac66e7a4aef92762b695f5d268e693e": {
            "text": "%d chemin(s) de fichier(s) renomm\u00e9 pour cette page pour changement d'option de s\u00e9curit\u00e9 des fichiers"
        },
        "06ac19612d34194fee5bcab738cefe62": {
            "text": "Votre modification de l'option de fichiers s\u00e9curis\u00e9s sera appliqu\u00e9e lorsque les champs de fichier\/image sur chacune des %d pages affect\u00e9es seront consult\u00e9s."
        },
        "b2c26a5234b7fb3fa549883f7c211bd3": {
            "text": "Notez que cela peut prendre un certain temps. Pour appliquer \u00e0 tous maintenant, ex\u00e9cutez le code API suivant \u00e0 partir d'un fichier mod\u00e8le :"
        },
        "8b3a3179c770d5cda3e5d38d7eb45ca2": {
            "text": "S\u00e9lectionnez tous les mod\u00e8les qui devraient avoir ce tag"
        },
        "cb1828d1114a1e3b73c8ffd78723339c": {
            "text": "Afficher repli\u00e9 dans la liste des mod\u00e8les ?"
        },
        "cdffd81250dc6c457665e79016900133": {
            "text": "Pour supprimer ce tag, supprimez-en tous les mod\u00e8les."
        },
        "8958860efca6192ab40af3a1f2e17d48": {
            "text": "Tag \u201c%1$s\u201d ajout\u00e9 au mod\u00e8le : %2$s"
        },
        "7a53b43fab8ccbe670792e7832ef2588": {
            "text": "Tag \u201c%1$s\u201d supprim\u00e9 du mod\u00e8le : %2$s"
        },
        "b8bda8719893c4a385d4025c60c78ec2": {
            "text": "Les tags vous permettent de grouper les mod\u00e8les en collections dans la liste."
        },
        "9fc8691fab39cc1433cd39430edb0501": {
            "text": "Nouveau tag ajout\u00e9"
        },
        "a698a809093ad1c25ea277ff03ae5fc7": {
            "text": "="
        },
        "6a0219d2a4cc5325013a373b1da9fa8f": {
            "text": "Pour vous servir de r\u00e9f\u00e9rence, liste des champs utilis\u00e9s par ce template. Ce template a ses champs venant du template \u201c%s\u201d"
        },
        "9fbbf36953078c8761263aac49cbcc76": {
            "text": "Laisser vide pour d\u00e9sactiver. Entrez \"title\" (sans les guillemets) pour g\u00e9n\u00e9rer automatiquement le nom (slug\/alias) \u00e0 partir du titre de la page. [Plus d'options](%s) sont disponibles, y compris les champs customs et les format de type date."
        },
        "f9757067733747aed406043e5915f1d7": {
            "text": "Nom du tag"
        },
        "91f0d9531bc0864da763086363af90e5": {
            "text": "Vous pouvez utiliser des lettres, des chiffres, les traits-d'union et underscores"
        },
        "482957b0d6d5c5d4c8de3dd316750d04": {
            "text": "Le groupe de champs (fieldgroup) de ce template est utilis\u00e9 par un autre template"
        },
        "19403f055f2e2c7f03b5dab680880b3d": {
            "text": "Le groupe de champs (fieldgroup) de ce template est utilis\u00e9 par %d autres templates"
        },
        "f24acee881db1337b08b7890e294f358": {
            "text": "N'utilisez pas de chiffres"
        },
        "21c9aab0c5b8085a7b4a9267c6db3820": {
            "text": "Le nom du template \u201c%s\u201d n'a pas \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 parce qu'il ne contient que des chiffres."
        }
    }
}